【Com2uS】【I/A】天空守護龍 英雄戰場 (7) - 月塔最後衝刺

【廠商：Com2uS】

未查出有中資
於中國有分公司

官網

巴打/絲打/基巴/百合絲 照顧區

真係過唔到
一黎佢就儲力，想cut都無得cut

個一下係要啲運仔
再唔係升高啲裝先

你隊野仲高戰過我過果陣，控珠打暈佢，控下盾咁

博佢唔好暴擊打坦，試4-5 次睇下得唔得啦，過到架

儲力都算, 佢仲要+60%攻，真係頂唔住
我隻火狐唔係次次可以Debuff佢60%攻, 跟住就死得

呢隊一定過到 控下珠

如果你冇沉默，係要賭佢頭兩round 唔出大
盡快秒哂兩邊既卒，不過你冇安柏就要落力啲，有消buff 有時可以硬食

係架，但放心啦你呢隊絕對夠力過，retry 十次八次啦，呢關本身就係有難度

謝謝巴打
我係搭單咁講，唔係圖個個巴打
只係同佢同隊，頭先再試終於過到，運係最重要

新po lm

要買覺醒石 將坦同安柏升上6星？

lihkg3 -1
報上名來

果粒係進化水
您合唔合到？進化水可以打王關幫補，唔夠就pvp 換

就係唔夠 連合一粒都唔夠

定係咁刷h1-7 刷到夠料..

啲裝平均4星+9左右

係咪無坦就難過啲

我都係呢個陣 岩先過左

我呢個陣過左 低戰力過你 儲珠打到佢無防備 cut到佢技 就掂

順利趕上尾班車 謝天謝地

頂你個肺咁高戰仲要趕尾班車
尾班車自動過？

冇坦就預左難啲架喇，不過有安柏3 技打6 條控珠已經易勁多

戰力唔係重點 升技降cost好撚關鍵
之前卡技跳第二次已經打唔訓隻王 燥

我反而係一開波打王先，盡減佢忍耐，等到佢儲大就暈9佢；佢暈左先打卒。

我隻火坦得72lv都夠頂

一樣打法
但我無坦 試過隻土龍比人扣左防 比王一野啪死左就要re

Lm

抽極都抽唔到牛角坦 唔通真係要等佢up

哇dllm新號好撚歐
61抽三橙，兩隻係貓補

請問邊隻紫角打耐久比較強

又新ac?

風矮人

冇玩機械坦玩水隊姐
唔轉了機械隊個手感太冇feel

btw諗緊追唔追多隻貓補，仲未課
如果3突左就可以1技升哂啲-cd,mp

新po留名

C6 究竟要咩陣容先可以20回合
打左成3x 回

有人用毒隊打到

貓pool我2次抽到保底先有

想玩毒隊但抽極都冇苞子
等up

我法國玩咩驚都係運氣係跟acc

竹林隊頭先第一次試C6差2回
試多幾場應該得

btw你地點覺醒得咁快一日得十場

pvp coin換

得橙色咋喎，前面用勁多藍綠

想搭單問少少野
賺錢邊關最抵，同埋啲金粉你地係咪都係換哂召喚卷

打覺醒4，每日有20 -30 藍，一星期跌3-5 粒紫
賺錢都係打你打到既王關，H8-7 暫時係每個人既首選，經驗高、安全、有錢、有進化水

咁我快啲推先
個acc依家第一日推到h7-7
刷下c4先夠掛到h8-7

留個名

一日H

痴撚線咩運
每日免費抽中多隻蜥蝪老大

新個隻坦好似唔錯

電腦模擬器係咁刷
用teamviewer 手機再控電腦

屌，我要驗腦我係刷到n

未見過更新真係更一個UP池

終於過到50

由E-H喎

打左隻成8萬戰既風補 打佢唔入

鳥人up

痴線我第二日仲卡緊normal

又吹奏
練唔切呀

今次真係鳩up了
應該一日H1-7都難，掛機都要時間
掛下C4又要掛下錢，無番三日都唔得

打完月塔50層好空虛......
想升其他隊，但唔滿突真係玩唔落手

我都唔想吹奏 但我惡羊竹林都秒佢唔撚到 佢一隻坦我3隻

終於有人明

我on9左打錯
依家先推到n8-7

竹林第二隻傳說應該練坦定奶好
不過袓魯都好吸引

1號咪又有得你打

練嚟放守隊

抽不撚到不吸引

終於手控c6三星

咁撚多傳說

飛雲巴嚟

我仲用緊平民隊咋

點跟

竹林係咪升哂1/2技就ok?

我升晒

盾有得解cc 升爆

E7世一

1-4技升哂?
點儲到咁多

未升晒 盾差幾下
50層啲石換晒傳說

我自己剩係升咗1/2/被動+暴傷
3項夠用 剩低練第二隻傳說

cygan104

課爆

仲要補都慳返 硬食吸血

掛左6個鐘c4得兩件廢屬4*武

水企高突擺隊長每RD回血 忍耐夠數又有20定30%罩 仲識吸血 容錯率好高

除咗鳥人三隻都識補

岩岩睇圖鑑, 光槍有個BUFF其他守護龍無

而光槍暫時應該冇人有能力練

佢果招加速真係好吸引
零CD

好似要打訓人地先得? 佢D 技印象中三技最得意, RANDOM 負面

1技random buff
3技random 減防, 3技打哂同一人有250%傷

個RANDOM BUFF 9 成垃圾BUFF 黎
三技打王先勁

親愛的力量大師您好！

再見2020！哈囉2021！
我們準備了超讚好禮，要和大家一起歡迎2021到來！
和天空守護龍一起迎接美好2021！

[再見2020！哈囉2021！特別好禮活動]
* 活動期間：2021年1月1日 00:00 - 23:59
* 活動方式：活動期間，只要登入遊戲即可獲得特別好禮！
* 活動獎勵：限定召喚券x5

* 注意事項
- 活動獎勵發送時間，將以各伺服器時間為基準。
- 獎勵發送時間或獎勵內容，有可能會發生變動。
- 若獎勵未送至收件箱中，請重新登入遊戲再試。
- 收件箱中的獎勵請務必在期限內完成領取，超過保管期限後將自動消失。

超讚好禮千萬別錯過囉！
謝謝！

新年送咁小野

睇埋其他光暗
好似光龍最實際, 咩環境都岩用

真係有啲孤寒

我玩開果啲送過百抽 最孤寒都送張5星卷啦

COM2US 不嬲都係咁
送既咪算係咁, 已經唔係要課金既活動

土屬羅斯另外個隻5星坦好小人用
大家點睇

好羨慕你地可以升完之後乜角都去研究下

我仲姦緊C5 升裝陰公

鬼佬３人ｃ６無補

雙刀佬好顛

右手邊果隻勁痛, PVP 對過, 秒人

好想要雙刀佬

紫ELF 係黑馬黎 集中完真係一下一件

4隻傳說點跟

仲用緊火隊既舉J

火隊加一

想抽佢好耐 , 抽撚左50-60次單抽都唔中呢隻雙刀....

50-60 抽我諗有一半時間都唔中機械屬, 有既話又得2% 會中傳說, 而中傳說又唔係得佢一隻機械

結論: 抽多200 抽有機

講緊只係中機械既50-60抽

負碌 突一咗 allin佢先

+1 用緊跑跑 沃夫 火劍

得兩件攻裝始終爭啲

小心風向忽然轉變

算平衡得幾好
隻隻練上去都唔差

下下跟人風向唔睇自己有咩角色同自己諗點配既好快就自己玩死自己

火隊就是最佳例子

講明每個月都出新英 轉飽佢

火隊唔差喎

如果比大家今日重新開GAME, 你估下仲有幾多人練火隊

大部分火隊都係跟左開頭果班鬼佬去砌, 但高度依家都幾SURE唔會係最高

是旦啦 反正都負碌突咗一 當同佢有緣 d傳說資源又俾唔到光槍

唔緊要啦而家一個月已經一隊成形
之後都係鬥長命整三隊砌pvp姐

如果有好靚既火蛇+安柏首抽我又唔介意玩呀 但係咪可以將其他帳課左既退返哂俾我先

最後今日差29次
想抽埋佢，未課過應該點課最抵？

之後冇開局咁多資源去練果下衰, 好似已經送完每日5 抽了....

聖誕禮包有限池券有石

最直接KEY1 788送1 保底1

好似要課一PACK 788 送一隻先?

29次課個328HKD果個包，應該夠

788 送1 係邊個包？

活動 > 消費活動

所有價值788既都得，唔可以合計，要1野過

但係課一單788 即刻送一隻先, 再保埋底可以突2

呢招真心絕, 迫你課個勁既

課一個788聖誕包搞掂

呢隻出血我先想要 , 可惜真係好惡抽

ok thanks
我禮包果度得一個守護龍成長禮包係$788
定買 5000石 個 $788

你加黎睇下邊個多石咪課邊個

好辛苦，刷錢刷到，6星+14上+15成功率先得2.5%，一下唔見13萬，掛完20次先剛剛好夠升一下，然後失敗...

btw 其實5000石首課最抵

巴打加油, 等緊你成為全連登第一個有+15 武既神

我會留呢個 遲下有新OP野出唔駛課正價 反正而家聖誕788 抽限池黎講唔係爭首儲1萬石好多

好多驚既首儲其實係講緊一個月第一次

唔多 多數都係大時大節先會reset 喎 仲會講到明等你未課既快手課左先

聖誕788限咗40抽係限定(冇得買體)
圍番8800石 剩低送500k錢+5紫技石(價值1200石)
我地唔理技石 1200石買到1M錢
2選1我會揀首課

一下加1.X % 加油

用左首儲就無首儲 但禮包出唔完 你確定自己以後唔會再課第2個788既當然1萬石係最抵 唔駛計

嗰位巴打講緊只係為突
保底剩係爭2x次
按番呢個case 聖誕788個人覺得少伏

永遠都係覺得而家課左石 到時有新限池剩係俾石抽唔俾限池券你用就會伏撚左 但你地鍾意 反正唔係我俾錢

又咁講，都課得788，之後唔係唔課埋佢呀？

咁佢依家用唔曬啲限卷唔通又唔係伏？
因為驚遲下出石pool所以依家課咗個伏包先？
睇唔明咩Logic

佢得2突 課788 拎1隻=3突 抽埋29次=4突 剩11張券同4000石 即係仲有44次抽 課1萬石就剩54次 都係爭得10次1200石
都係果句 自己諗點課先適合自己 家陣又唔係你同我課 道理就擺左係度 佢就自己選擇

一生只課一次 絕對係5000石最抵

幾時reset ar dllm

點都係5000石最抵

傳說突2唔夠人地打

課一單788先會送一隻

一定係5000石最抵
但石唔會拎黎抽 一定拎黎刷
刷先係皇道

我啲嘢突得少，刷定抽好？

不如咁講 抽又未必抽得中你想要
要抽都抽高級換匙
600可以買到成千體

請問推圖刷C有邊隻平民好用

想問限定召喚活動可唔可以抽竹林

炎鰭人 火劍 風劍 魔法雙刀都有人推

想抽鳥人加攻幾吸引

係時候買4鳥人初始了

唔洗 All in 6000石抽

6000諗下好啦

玩左4日打到上49 睇嚟都趕唔切上尾班車

又係時候吹奏鳥人啦

補底120抽先中鳥人突滿

何生, 每次見到你都係all in 抽野

新鳥人咩評價

鳥人不嬲好勁 加15%攻wo

allin 左竹林, 玩唔起第二隻

我仲等緊一隻值得all in 嘅

而家係刷完體就熄驚

成長禮包課唔課得過

巨大鳥吹奏鳥人無人信

唔得呀，錢呀！！！！！！！！！！！！！！！咁搞法，成千萬都唔夠用

鳥人一向係我主力

刷得完架咩 你啲石拎曬去抽？

有無公會收人

何生, 想問下你至今課左幾多

50抽唔中鳥人

不過抽到企鵝同蜥蜴

呢件要拖出去打

你地邊得黎咁多石
我用哂黎買體

無野養 有4套4星加15，無買過體

0課0課

當你要換裝，錢同體就會多多都唔夠用

升好一隊就佛系玩法
唔買體 無體就熄game

趁而家鳥人up 巴打快手養呢隊

係等佢送野送到有3，4突先再掛

刷到800幾萬錢 刷到千5萬開始打c6刷裝！！

why

隻貓要突幾先落到場

有-CD為止

補血? 咁突2都夠做

最基本既3CD 最好就減埋消耗 唔係食太多珠你都好難用咁

升唔切d人 得60幾lv

乜LIST 黎

老大, 火坦, 三弓, 企鵝去到中流

唔洗睇 個list好流

巴哈見到咋
好奇怪條鯊魚第一排

袓魯B 笑話黎

唔該巴打
因為而家突1 諗緊課唔課突2埋佢

個排名應該係佢升咗乜鳩覺得勁就放上去
無升=廢 然後排落去

其實貓，升埋招加攻仲好，唔洗每回合留2cost

課

係度問得都係想我地支持下你姐 課啦

表示G持

呢D問題一律支持你課

唔係 如果突2唔夠用我就唔課架啦

突2唔夠咪突3
錢解決到嘅問題就唔係問題

唔明
點解呢？

算啦咁 博今晚5張中

2突先可以3CD 所以無2突寧願用返地龍 洗濕左個頭就追埋啦

不過自動佢招1技唔識出

呢個list會禍害幾多新手

好期待今晚12點 pvp條龍會唔會轉

（官方話會改，聽住先

個in game 玩家評分黎

不過嗰隻暗象鼻真係好Q大力

蛇排C
光槍E

之前有人養鯊魚話普普通通係咪要轉風向？鯊魚我仲養得起

靠你制造風向

乜符文個罩會食左大罩個盾咁on9

係 前幾日無事，原來個bug 無改到

水隊第二日，卡n9-7
你老母掛成晚得幾件4*
衝唔到戰力

一路都係咁算bug 黎架咩

水企鵝 羊 貓補 冰刀
開荒黎講你地覺得我優先邊隻先好啲
我本身集中資源比冰刀
但好似羊先好啲咁，pve打王似會快啲

係囉，一直都係咁on9

睇黎係佢中bug 唔食多啲

幾突先 貓補一兩突 用土龍算啦

貓補2突 依家1技升多lv就升齊扣魔同cd
企鵝3突
冰刀4突
羊2突

個acc抽到咁樣無哂方向
求建議

所有傳說料未用過，雙咭+訂閱黨

主火 副大氣囉 風刀幾好用 你又有升風鷹 隻噴射鴨都高突

呢幾日又有錢UP

噴射鴨係邊隻？ 風系個隻補師？

係

求指點
應該會課PACK抽多隻貓3突

一抽就抽滿啦

今日真係我嘅幸運日 本身隻竹林突一
120抽左右滿突左
之後我升滿左隻潛水大眼怪 70Lv覺3滿技
換左隻冰刀落黎 即刻尾班車一場過埋50塔
開撚心到我

冰刀Pve是傻西瓜

想問大家點打h10-7

我打都打唔贏 唔好講3星
用緊跑跑 火劍 火坦同土龍

硬食兩粒水晶 隻王準備就扑低佢 要控珠

終於3星DLLM

竹林隊?
我仲升緊

你呢隊好得人驚....高傷冰刃兩招片埋黎 除左坦 其他都接近半血 再加埋惡羊...

有加倍錢了

YES 三箭

慢慢用key突好啲

過左1月1先課啦

我買完首抽仲未課
依家暫時送既石都用哂去抽限池先突2

用送既石抽限池可以突2已經係極度歐洲啦 呢度唔少人百抽先出一隻

btw 用key突紫角係咪唔應該咁做

咩情況下唔識出？

我仲刷緊c5你就已經c6

自動波就唔會出嫁啦 你留意下

對會課金既人黎講 同屬你仲會追佢隻傳說應該遲早會單吊出隻紫色 而佢紫匙合金匙比例係4條合1條.. 我個人係盡量唔用紫匙住 而無課既就是但啦 卡關唔突破推唔郁都係要用呢D資源去賺資源俾自己成長

我頭先就係試完識開

有無邊隻有單體補又有輸出

點解有巴打話等1/1再課既？有野出？

我自己用紫key 突咗3下加快進度 當然合橙最好

有無隻不死坦包膠

暗龍卷仍健在 FCed

水隊號新年第一炮仲要中返要用既
依個號66限抽4橙
我個機械隊號全清都係0橙cls
真係轉acc改運轉得岩

正
又有得打塔

已突3

有冇時間表

公告有寫

眼殘 sor

咁勁, 突3係咪已經用得

突2其實都用得

有突光暗真好

暗龍隊打key關可以做到幾多輸出

終於突滿隻貓 可以換走土龍

lihkg2 -1

其實唔高 可能未練好
得27萬左右 係我3個帳入面最低攻果隊

鳥人咁多技加邊招先好 得返35粒技石

我會揀主動技減CD減魔力優先

退左會諗住入,點知唔夠lv
可唔可以較一較低照收我
轉左ac依個會長玩金已課

呢個list係跟國際ser in game 角色留言評分個到搬出黎， 大家可以完全無視就得

ok 留比你

較咗

thanks呀申左了，兩個字柒頭台仔名

最上果隻暗雙刀根本ON9
佢升技減CD 同魔力擺係LV6同LV7 到
變相突唔爆就係垃圾

佢個月塔都好冇誠意下
打法同上個月一樣
我火隊就咁auto都過左

月塔正常啦
好多驚都唔會轉
唔通EH咁個個月唔同咩

50層打完都又升左10幾下技 係幾爽

仲有30突破key情況下 你地比較推薦下一隻突邊隻傳說？ 鳥人 刀鋒 定巫婆

冇坦？

坦只抽到牛角同坦普 個人想算牛角但0突上唔到場 用曬key都係3突

祖老

抽唔到

電鋸好似唔錯

有啲尷尬 唔覺嗰3隻3突對你有大幫助

諗諗下, 竹林好似真係剩係岩配祖老同pit boss

大課長都唔玩蜥蜴大佬

竹林 貓 蜥蜴大佬 風刀鋒

大佬做隊長 全隊打手附魔吸血 全部滿技靠大佬壓Cost先玩得出輸出極致

點樣做到咁多key

請問大家推圖係咪三攻一補

主隊 跑跑 安柏 火龍 貓補
想將跑跑換隻坦打PVP 有咩介紹

我見到聖誕節抽抽活動有35條柴色key送

HOT TIME

打錢

打完啦。返黎咯

藍水你地點處理？ 會唔會賣？咁鬼多

本身用緊 竹林 惡羊 樹 土龍 全部突滿 而家暗龍4突應該換邊隻？同邊隻做隊長？

唔洗換

4突

果35條係紫色key喎
換橙key都係夠突一下
仲要係抽限pool 720次=8萬幾石

大家會唔會好似我咁無聊起度諗最勁既隊點組
我諗左隊 暗人馬 暗龍 神秘貓 祖魯

係wo 佢想30突破key 邊到咁多橙key

喊出黎 真係auto過左50塔 又冇左個活動玩

30條橙其實唔難
除非佢係話用key突橙30次
希望無理解錯

Boss都一樣

一樣auto完
有技石都無傳奇升

咁就易解決啦

竹林小子任務完成
出撚左隻水垃圾

水隊第三日卡37層
h1-7

除左樹之外 仲有邊隻英雄坦可以玩下

想買個分身玩水 有無水隊參考下

夠鐘打錢

睇完你post去左打...出左水槍

我果隻都係水槍

Miss左冇打到

用石買金幣

開始冇乜方向，想練第二隻傳說應該練邊隻好？繼續火隊升噴火獸定升第二隻補好？

我練緊噴火獸

噴火獸team 應該點組？安柏 噴火 補同邊隻好？坦？悶燒？大眼？

諗住加跑跑組爆發隊

我都係水槍

用住跑跑先 之後等新英

我果隊，pvp就隊長轉企鵝

電鋸正唔正？想買個黎玩

出左竹林
但冇中過

幾勁 招一技幾高傷
我拎佢配惡羊 暗龍 土龍

如果可以突到30次 我諗我應該唔使上嚟問問題 見到有乜嘢突乜嘢就算

開始悶

等佢更新

係
想練又冇key 突，條曲線長到爆，練到死先80

仲要人練多兩隊打pvp 邊有咁多資源

目的都係等課長爽殺平民

要砌8套裝

玩勇者啦

3隊人
要12套

新手 有冇邊間公會肯收

可能一隊要6個人呢

大師3上傳奇條路好長

傳奇得一個

隻game玩到後期其實似玩pkm
砌隊玩對戰
但唔出下活動/新塔 好快無咩人玩
個月塔起碼都每個月唔同啦下話 個個月一樣有D無誠意

隻game似魔靈啱啱開ser嗰個情況咁

之後會咩走勢

希望開公會戰 大型團戰之類

公會叫咩名 歡迎你

終於！！！！！

咁多位大佬, 我刷左隻光槍,
雖然知暫時無料升, 想問未來方向組咩隊友好

19抵

俾上buff角用算

搞掂

呢件6星裝好差啵0暴傷 0暴擊

都幾慘

我都係水槍...

一樣養生

懷疑必中水槍

開始小人推

等大大出唔同既組合攻略

悶到有啲唔想掛機

直頭想棄

咁快

連登APPS台黎講 平均新坑人潮係咁上下 試完一輪到開始卡就蘊釀下隻

不過我覺得呢隻幾好 清體清PVP慢慢等新野 反正又唔係剩係玩呢隻 而家死掛格硬課體刷錢同肥搞5,6星根本好無謂 個性價比太低

係咪我玩得太慢，我仲覺得好多野未攪未玩曬喎

有無大佬幫幫手俾d意見，打到鑽3，c6. ，h5左右開始覺得隻風劍體質唔夠，成日好似打少隻咁，想換走佢
想揀隻傳說入隊，依家手頭上有大約40條金匙，35粒橙技石左右
變形佬技升曬cd同-消，貓補升曬1技了
揀邊隻傳升黎入多好d？

唔知點解隻隻game課完就會想棄
Btw 會keep住清體繼續等新野出

課左太快去到終點 推哂H10-7 推爆埋月塔同C6 3星就剩係可以等官方更新新mode/開多幾層塔 咩驚都係咁 特別係新坑

而家係每日打10場pvp
其餘時間都係9掛
升6星裝升到懷疑人生
個塔又唔改下
一日就玩爆

pvp打到大師3唔跌都懶得打

原本竹林 惡羊 土龍 藍隱 配邊隻坦好 火鰭人突2
樹人突2 切爾突3

卡左70lv 無材料覺醒同進化
塔打到30幾層又唔夠打 又無石升技
而家都唔知做咩好

頭2隻主力進6星同覺6星係要靠PVP點換 正常係要等第一個禮拜PVP結算完派左升階成就拎左千幾二千點榮譽點去換先搞到 同埋卡70LV都唔會阻到你上4X塔 無野做就乖乖地去農C4 升裝啦 我隻分身得61都可以係上個月月塔推到48

巫女

可唔可以詳細講多少少佢點玩法

有冇霸氣牛頭角 佢嘅被動技能同刀鋒&貓夾到痴線

無
有得揀既話，最想玩蜥蜴/電鋸佬，好難歪

完全無方向升咩好抽咩屬性好
有冇人俾啲建議

你地而家刷錢係打H10-1, 定打返boss 關?

新手終於夠2500分 競技場點
係咪換暗龍玩毒隊？

無突就算啦

我打boss,H8-7最快一場

咁競場點換乜

覺醒進化 升到六星哂再打競技場
解埋成就 到時仲想玩暗龍先換

無返2,3突以上都唔會點出到場 PVP點除左拎成就之外 每個月你拎盡羸哂10場都係每日得100點 即係你用哂成個月資源先換到隻暗龍 橙覺橙進化就要等運到出

我諗PVP點數好多人都係換醒覺同70升80個素材

卡H10-7

想抽下係咪出水槍

唔喺，我中土機械龍

用邊隻做隊長好

係換都換走隻藍角，加隻傳說牛角／傳說蜥蝪大佬
你d Key都夠4突／滿突，反正最終大家都係走全傳說路線。

魔法紫色加命中果隻
不過你零突

無方向唔洗格硬抽
突好隻坦角已經夠玩好耐

滿突企鵝真係cls

慘，幾隻都無

我果隻差一滿
啲技升都未升過，除左被動升一下開凍傷

招招都有用 根本冇咁多橙技能石升佢
我差1突升滿佢

牛頭角廢到笑

好全面 抽到我都想升 抽唔到

我就咁睇佢D技好似好勁咁..

同企鵝比既話 就勁廢 得招被動勁 所有主動技都冇咩用又冇傷害可言

牛同果兩隻點解夾

你用輸出角度都睇佢，牛角係廢到喊
但以最硬坦克黎講，佢係不二之選
佢＋噴射維克＋防御大師，防隨時破1萬，配個100%UP效果抵抗真係打唔穿。

企鵝輸出都唔高，係靠冰刀做野

其實我就咁睇隻戰戟堤普都好坦下,好多DEBUFF技..
戰戟堤普+竹林+安柏+隻貓 應該好屈

最硬既話我都認同 但係萬用坦既話一定用企鵝(可以團隊補血上盾) 同埋AI既智商會令你隻牛頭角係咁出廢技 咁不如用有2隻武器手既企鵝仲好 起碼冇一招係廢技

咁企鵝一定唔係主力輸出 企鵝夠萬用同有dd力水咁lor 好過牛頭真點0傷勁坦但多廢技 企鵝是旦加隻輸出角 都好穩 當然冰刀相性最好

企一定要夾地龍?
回耐久好似得地龍

你坦都冇隻 緊係死啦

無計，抽唔到

水屬隻坦 毛班怪勁野黎
可以練下
有減防

其實你可以睇真D牛角D技，滿滿BUFF & DEBUFF對面，1技嘲完仲可以打人，23技範圍技，兩者耗COST相約（技滿），牛角輸出黎講甚至比企鵝好用（企鵝3技無傷1技單體）。

裝備未砌的狀態，咁既防御係好嘔心（未計全隊虛弱／無防備自身回血＆盾）．．．

Pvp 好多水隊

頭50有條友毒苞+毒老鼠+惡羊+不死坦
好撚勁 反到仆街 同覺滿企鵝陣打應該有得打

高分多數點配
我仲開緊荒第四日應該今日先做到全70lv

火隊、水隊、竹林、機閃、牛角、鳥人、三箭咩都有
主要係前分段好多玩家已經超過一隻傳說，隻隻突滿覺滿（有D甚至已有三四隻傳說），最後都係睇返你點揀黎打。

練定18隻

點練呀 COIN跌咁少

痴線 張圖咁多隻突5傳說

今日開始要練

係咪3盤2勝 姐係最小目標練2隊

睇完果段棄坑

真係咁出想棄，點玩姐
隻game啲資源咁撚少

一隊6隻, CLS

仆街 尋日話12隻原來真係小
棄坑又唔洗既 當魔靈玩囉
都唔係玩死一隻game嫁啦

開得呢D都會開放更多關/模式俾你農資源架啦 咁擔心做咩

有排練 慢慢玩

打10場已經好耐

而家開始練第三隊
反正冇野好做

4隻加兩隻換人，同打boss一樣

咁樣個組合玩法又要再諗諗

另外唔知係三局兩勝定車輪戰玩法，

夠勁嘅一隊打三隊

見字打錢

佢呢隻係auto知結果定點 依家手動10場都好攰

對住D仆街坦隊打多2場真係想死 剩係拆坦都拆10個回合

個錢UP BUFF重登先見到嘅

打左成10分鐘都唔見有錢up

以為睇錯時段 但通告又岩

原來要重登先得 垃圾驚

公告好似話無logo但effect都生效中

LIHKG6 -3

點解越掛越多體
由千幾掛到就4千

1.佢係小數大技係用防禦系數計算傷害角色
2.佢嘅被動同風刀鋒一樣 只要歸0就觸發 而且係全體任何角色 配合返刀鋒2技敵我觸電
3. 佢2/3技都係全體嘅技 可配合刀鋒 2/3技全體觸電

企鵝我前50打過好多場 進攻方戰力比企鵝高嘅情況下 其實唔難打 如果係戰力對方比較高就用貓免疫兩個回合

因為你唔用電腦掛 的確差好遠
見有人已經35lv.....

我個acc第三日，電腦掛到依家都仲千幾體

用電腦掛正正常常都25-27LV

尾王張5星卷中地屬提普
有冇用

竹林係咪升左2技先 ？ 定1技

平均升

有 我覺得呢隻坦好勁...

所以搵緊D拆BUFF手練 拆撚左個挑釁佢
但好少有得拆BUFF

不死果隻新野，偷人挑釁

水隊打pvp開始有feel
無視坦好爽

三箭突2值唔值得升？取代火劍得唔得

火劍後期頂多做三隊後備冇人用3弓ok既

終於AUTO到C6

又雙傳說...但一直開唔到暗門

傳說已成condom 好快會齊
但係光暗真心難

本身火隊

依家有10橙key 突邊隻好

儲左先囉火隊好難轉其他隊 得10條轉唔到D咩陣啵

升埋噴火龍先 佢係火隊最終隊員

啱既 砌咗火隊先

進化材料好撚難打開始卡哂70LV冇材料上

今晚就有啦
畢嬲都係要靠pvp數買
覺醒石都係，dklm

3隊
撚有咁多補

唔洗隊隊都補既
暴力流 暗龍 惡羊 機械鋸佬/竹林 再搭返隻不死偷嘲
隻隻單體痛到傻 補可以唔洗

唔錯唔錯

我都練緊二隊了

暫時想法都係 毒隊 水隊 竹林隊

竹林咩隊友

袓魯 樹人 是但

唉, 我差隻祖魯

各施各法姐 重有好多選擇
伹袓魯buff機係幾屈

可以用不死個隻大佬上buff既

準備打錢

唔重入驚都唔知原來佢個活動無active到

仆街又miss左

唔緊要啦

隻驚真係幾垃圾
活動又差

除左樹人 火坦 仲帶邊隻推薦？
土好似帶隻鱷魚 好冇用？

到依家都仲未肯開下雙經俾人

土隻芭芭拉 pvp用

送D野都幾少其實 佢轉盤個活動 抽金幣5000/10000
升裝一下都升唔到

狗都唔屌

有無得上佢官網之類留言 屌9佢 活動垃圾

光屬兩隻4星龍勁唔勁

唔好話雙經
錢佢都係50%
當我地乞兒

突爆咪勁

Truth

轉左柳, 終於三星

用樹人反而3星？
唔係應該仲少左隻輸出咩

垃圾game

我都係 轉左反而3星到

刷極都唔出六星+攻手套

慢慢啦

練唔到咁多
呢4隻最勁喇

隻驚好悶

整一套5星先好過6星

都係等佢出新野刷同公會戰果d

想問下隻game個訂閱唔係自動續架嘛？

係自動 要提前取消

Thanks, cancel左

無意慾俾多個月

等佢出到地堡9層

真係好似乞兒咁比多50%錢 雙經提都無提過下
聖誕加誇年活動一d都唔吸引

懷疑合作GAME所以HEA做
com2us親生仔都係魔靈

仲有佢個附魔系統都係垃圾
不過佢出咗一個月都無 比多小小時間佢

一隊都未砌好

堅悶 有咩新驚坑？

我介紹既係天空守護龍都算新驚

開始無乜人推post

之前睇過佢舊版個隻公會戰好似都幾正

過多2日有新英就會推

素材送得太少
砌得一隊都已經用哂，升唔到其他角色
然後無限輪迴刷C5同打錢
無乜新意思

啲人太快登頂啦 C6同50層都打埋

其實魔靈都係咁 玩慣速食game可能玩唔慣
刷住玩其他game先囉 遲啲更新應該多野玩啲

成個po除左曬歐同埋放負，都真係無咩見有其他野討論

lihkg3 -2
報上名來

初初魔靈咪又係咁
中原5難過登天，個個討論火狗刷火山1
不過佢升裝唔止錢 仲要石係窄洗D

就算出左抽到都練唔起

爆晒機

但依隻衰過魔靈初期好多

只可以話魔靈升技 升星易好多
我唔用電腦
自動掛廿次算皇恩浩蕩
個個都係fb留言話點解無一鍵掃蕩

有埋你地更加快爆機
到時咪屌得仲癲

billyyy

一出一鍵掃蕩
d課長即刻拋到其他人仆曬街
到時真係仲比人屌得勁

你練唔起 課長都練唔起

呢啲養成game既樂趣係養成個過程 但個個都好似要追進度咁一味衝爆機
比再好既game你都會玩厭

有無人有養/ 對過mysticat, 係咪真係咁勁

同香港人講耐性
等同於同黑警講良心一樣
廢嘅

竹林升完技升咩技好

終於3突暗龍

每40抽中一隻貓補
3突收工
仲未課過金

我2突都係補底

LIHKG4 收一位

水隊acc歐到自己唔信
仲諗住課一pack補底埋佢突3點知中多隻
冇後悔重玩了

唔小心禁錯 比左負

琴日個小號 先抽機械 次抽不死，但連續出左3隻蜥蝪老大 好邪

用緊+打過，係勁
有能力既抽定防身
全體補+全體免疫

手動第一次打 贏左 估唔到人

呢隊我應該打唔到20rd

呢隻打幾日都進唔到一隻70>80
進化料小到CLS
我全部都係用PVP COINS買

其實每week結算有無pvp coin派
無數住 成日一清成就就一堆coin

Auto會輸

應該冇
本身尋日2500左右
買左2次進化料>今日LOGIN 都係2K頭

頭個批玩家拎到最後個張卷未？

唔會出光暗

我都根本係用pvp買

差3日

每日羸10場有100 / 第一次結算每一階成就拎500 帳號一次

隻驚再唔迎合下速食文化加快進度真係等執
練完一隊冇資源冇方向真係會悶

其實隻game唔需要迎合下速食文化
因為中意速食文化既一早轉曬game
迎合速食文化就係不停推新game
恭喜曬

COM2US 不嬲都係慢慢肝住玩
魔靈咁耐都未執唔係冇原因既

但都係時候出新野啦 上個月未到月尾已經一堆人過左50層
今個月竟然一樣 boss都唔變下

咁快更新pvp 3隊最on9

隻game出左一個月都未夠 比啲耐性啦大佬啊

再速食啲執得仲快
到時又會屌，進度追曬，無野要打，日日掃蕩2分鐘㩒完就熄驚
出新野又無免費石抽，營運咁孤寒，一個星期結算果日先派20零抽，抽完都唔夠突爆隻新野，又厄人課金
課完又要掃蕩掃裝俾佢，邊有咁多體去掃蕩.......
期實係咪早果排出太多放置驚，大家玩慣左番唔到轉頭
香港玩家真係好難服侍
就黎要搵間良心營運，無限金錢俾佢開住個ser，不設課金系統，無限掃蕩，無體力制，無限難度既驚先惦

快又話人地出得快
慢又話人地唔更新

養唔到3隊

紫色色都有好多勁野，係睇練唔練，有無裝俾佢姐

都唔明屌乜
一個月都未夠
比你輕鬆打到50層又唔岩
輕鬆打又屌 pvp出3隊又話更得快 想點

真

真
香港班頂尖玩家真係難服侍

岩 大把速食 個d乜一鍵掃蕩 儲值排行榜 開頭係威係勢
年半內必執

打錯字 係半年

係 紫色都勁 有唔少搭配

仲有個D 一兩日就有個新ser就知好極好限

早兩個月未出勇者未出天空龍，我真係試左幾隻咁既驚
半年都俾多佢

沿住魔靈行 藍色都野玩

尋晚一炮過拎左6000
上到大師3 好撚爽
想覺乜進化乜都唔怕無料了

想買個光暗ac慢慢農

放心，我玩第一隻com2us嘅game妙戰天下，成5年都未執，仲有update

又推一頁 JENG

養3隊原5梗係難
你3隊原3,4輕輕鬆鬆

上咗大師3 防守隊放一隻垃圾幫助下啲人

In 雲巴 we trust

打緊4星裝 得4套半15lv 一日最多一件

我都farm緊
攻擊力手同暴擊飾品難出到

攻擊手得1件 其他屬30件1/30機會中？
爆飾有好多 次屬唔完美

其實佢出左唔夠一個月已經出曬Developer note
又係重制game 我諗內容上好多都準備好
我怕佢一下車曬出黎我跟唔切咋
睇返佢舊版個公會戰系統都複雜
宜家話出3隊pvp 下次出個每日一隊打副本到時咪一樣仆曬街
至於月塔50層無更新 其實都係平衡傳奇技石數量姐
你合曬月塔做傳奇石好似都有40-50粒

唔關事 講緊佢連boss都唔變下 auto都過到50
至少都唔同boss啦

你地好勁
我AUTO 去到32就比對面秒

早玩同一路keep住掛機姐正常18萬戰力up手動都打得贏

佢間公司係咁樣
之後會出hard50塔
公會佔據戰
世界王
之後又開光暗key,再上又開神角

公主連結表示...

到時又一班大佬話跟唔到玩唔惦
不過我真係覺得先一個月，算好好了
起碼佢依隻驚無乜bug，加上第一個月都keep住有新野up出黎

我對佢更新速度無咩不滿 只係真.過年都無咩特別活動係有些少失望 其他我覺得OK 最少我仲有大把隊想玩

至少我仲有大把隊等緊練

個個都係啦
聖誕轉盤出5000/10000金 點練咁多隊阿孤9寒

玩咁耐D EXP水一支都冇食過

派粒黃豆俾你

有無巴打想接手一個練度唔高既帳
不過D石抽曬 無課過 但D傳說都幾多下

唔記得講
暫時個陣係 土龍惡羊大地鯊同3*風劍 但準備用風刀鋒換風劍
想要多D資料可以問

180$買左個滿突企鵝ac

個塔出多10層比我都好呀....
而家AUTO哂50層
6星裝又性價比低

咁癲...

屙煙突爆左風刀，用落感覺唔錯，但唔突爆應該唔洗拎出黎用，主要3技問題

1技高倍率傷害+ 3hit減人回避，如每hit都發動可以減到60%回，令你d盲既隊友都可以打得中人

2技比較pve向d ,但低耗1魔全體觸電無得投訴，另外變身後2技必中同1CD

3技變身唔升爆3魔，成隻野變垃圾，因為6魔變身AI真係會用=你skip左一回合，同埋6魔變身成件事係on9

但值得留意係3技係會cancel 對面全體集中（會被抵抗唔係100%)

最後得一樣野投訴，就係佢作為一隻打手裝備唔係雙武器係雙甲

竹林都係雙甲 4萬幾5萬血

好撚抵玩

隻風刀最on9係門鑑極高，3技變身唔升爆降返落去3魔基本上隻野唔洗用，升滿就變左第二個世界

風刀係OP 但其實好多隻傳說都唔係唔勁 只係設定上一定要你滿覺同升高技能減低消耗同CD先落到場 都算係平衡啦 如果唔係無人用藍同紫角

未至於OP 喎，拍落竹林到點都竹林OP d,

觸電pvp無乜用，同系風屬又未有一隻傳說可以follow呢個debuff, 希望之後出隻傳說風坦係可以連動到觸電

觸電效果係額外減多1忍耐力 拍乜都夾到

其實裝上符果D套裝效果係點??
有D睇完個解釋都唔知佢UP乜9

觸電Pve係幾爽

PVP一樣有用 觸左電有時拍埋D高減忍耐角第2RD就可以打DOWN人一隻 而且佢本身呢招技都幾痛 爆擊到都幾千又低消 佢D技2/1/3(變身) 變完身又3/2 仲有必中 同出血 幾全面

我係3打手隊無坦， pvp暫時down 唔down真係唔太影響

反而隻風鷹偷唔偷到人地個buff 會影響大好多

我都係3打手 點會唔太影響 打DOWN左會入動畫出增強痛DD 又少左隻出技搞你 最重要既係唔打DOWN人地隻坦佢係咁出技挑呀 開罩果D係難殺D 如果你控住佢DOWN值儲滿珠打DOWN佢果RD一輪轟炸輸出差唔多可以收坦皮

幫助人之餘又可以幫助自己每日10勝拎100點
但唔為意會跌番落去結算拎少左寶石

好好用2魔3cd全體回加免debuff
又有被動攻buff

棄game號？

起手

係咪完哂21日券果D

一直吹奏緊呢隻 已經突爆左 跟手再整埋牛角配佢
真係爽到爆
風刀 竹林 紫貓 牛角 配埋先手意志3回合 完全唔怕aoe同劇毒隊

我純大氣 唐老鴨+紫鷹+風刀+地龍 無巴打你咁勁養唔起咁多橙角
我都滿突+80LV 又硬又好揪

邊間買咁癲
我水隊就爆機想雙開

陣間批

講真你冇3隊6星都唔好話冇野玩

我早幾日都收左個4突風刃加2突風鳥帳
隻鳥依家都抽到4突
好有前途

風刀無人吹奏好抵玩 D首抽鋪賣得幾平下

係幾正但唔想重生了

咁個個人隊野唔同，我殺人係靠火隊長一技禁療黎殺，所以down唔down對我無影響，只要禁唔到治療我一定殺唔到坦

結論就係我用緊隊雜牌軍+抽唔到好野

黎緊都係等隻坦，抽唔到無撚計

牛角係幾夾，另外土屬個隻傳說睇技都應該好勁

就黎隻隻傳說都俾人吹奏 點跟

每個月都出新英 唔係課長點會跟到
玩自己中意既隊就夠

唔係課長既話任何驚都唔會諗住自己可以次次都跟到meta架啦 人地吹話勁既咪得個知字囉

傳說都係勁嫁啦 睇你點夾嫁啫
Com2us會neff會buff 已經算好

個隻傳說機械龍呢

附魔 羈絆 其實有咩用
同埋有粒星星果D附魔卷又係點??

今日唔係有錢打嫁咩

打緊

佢個hottime icon 成撚日唔出黎陰尻人

[member]巴打比間野名黎想玩多個ac(/member]

屌

橘

舊版傳說機械龍係Tier 0
其實你睇佢d技升爆都勁

平左咁多

前身係咪卡牌驚黎 爐石咁款

平身280幾 叫左兩口價 用埋-50$

我覺得重點反而係隻土龍唔死

你地D鑽匙拎黎突紫定橙
想突爆隻毒鼠 但又好似好浪費咁

橙 升紫會開心一陣 但好快後悔

依家變左吹奏隻風刀

再問

經營緊其他配隊

其實都寫咗中文 加力量大師 能量（即係開盾可能會快啲，有粒星星即係隨機附魔

一直都唔知果d叫能量
唔該巴打

而家pvp 多左人放1隻lv1
大家都打到頹

無本錢玩其他隊，佢唔改下d資源，唔重課淨係可以不斷開新ac試隊，但我絕對唔會咁做

邊隻勁

冇乜研究光暗冇買到

暗龍有得換 光暗應該佢最友善

正常呀 之後報仇 大家打個和 又快

最主要係攞晒成就章之後，最重要係贏十場攞章，比攞石更重要，等守輸跌分可以降低對手難度

守係會加減分?

會減分，加唔sure

鳥人+星刀

星刀真係好撚勁 我真係試過唔小心輸咗比個突一星刀 瘋狂群體技真係痴線

我對光槍有愛, 但唔識玩

8591有個突2星刀

邊間

邊隻叫星刀

暗傳得一隻叫星刀
我都想收個光暗ac佛系放係到養

都係個間

淨係見突1

企鵝 惡羊 冰刀 土龍 推圖都好順
企鵝咁坦 直接用柳重好

其實都係, 我就土龍換左貓補
依家第5日卡H7-7同50塔

而家3突左暗龍但仲未睇到佢好突出既地方

自從我見到有三免疫屬性之後我已經放棄咗暗龍

巴打唔見你個名 申多次

同個肝同長命

應該3日可以推完
玩左一個鐘都已經50lv

認真3日冇可能推哂
我長開電腦掛既

OK

而家auto緊c5
起碼掛番一星期先夠5星符

唔夠體，要買體先有得掛
你地係咪無限錢包

祖魯+樹組合原來打唔死
磨左30回合我禁左放棄
講緊竹林滿技滿突5星15+

你老味隻機械坦打咗我30回合 好煩膠

我覺得竹林都係要有隊友BUFF
依家諗緊巫婆/祖魯加強佢進攻
配埋新紫角搶挑釁

新紫角搶挑釁我覺得後期PVP好勁 竹林仲諗緊點buff佢先可以一刀秒人

祖魯+竹林表示一刀秒

巫婆做唔做到依個效果

應該都得

無禁治打祖魯

等緊三突既光暗號

啱啱新玩 想問吓未來方向 同埋應該點樣切隊

應該好難有

好高倍率

惡羊你都突左幾下，可以用

突二先岩

邊隻？

抽到咁多傳說...又唔似買

惡羊係邊隻？

見到

有貓補可以堆buff 加90%攻 直接穿佢

樹 貓補 再配高突藍角同紫角

玩到少少想重刷買帳
求方向
抽晒21日 c6仲未打到

你D裝升哂全4星橙+15未先 正常搞齊裝+滿突左前4隻火隊應該夠力推 但可能未6覺哂仲要半手動下咁

無坦緊係啦

其實有得玩
突二左唔知幾時出光暗KEY, 慢慢農都好

魔法屬性果隻 幾好玩

啲傳說冇乜突破 我會重刷

上觸電DEBUFF既傳說黎講最好用係唔係風刀鋒

佢同電鋸佬

隻火坦唔升你緊係死啦

有冇人知隻game幾時先更新下內容

仲放緊假 個官方FB D POST停哂係12月30號 連出篇講下垃圾新年快樂都無

刷c6好慢 你地會唔會刷返c5 刷碎片

亞服垃圾admin 國際服FB都係？

唔會

會 但同時消體快好多

咁都係慢慢刷c6 整c4裝同c5’武

所以睇自己 你心急要肥想搞裝咪快刷 你唔急既又可以穩刷咪越高層越好

企鵝應該升爆邊招？

叫做好彩琴晚抽到草女突左下...

3技挑釁 被動最少開一下凍傷 之後就睇你升唔升埋其他技減消耗同CD

但重刷又想keep住個帳可以有咩方法

刷碎既話打C2
帶1隻惡羊, 打20回大慨5-6分鐘, 約4k-6k 碎
快靚正

綁帳戶登出登入咪可以狂刷玩n個acc

Bl睇字都覺得快

祖魯如果得2突應該點升技好？

其實我聽刷4*裝應該刷c4定5
全進化爆差對體力鞋諗住全4*+15先慢慢刷6*裝

刷C5啦，除非你要清體

如果我刷到c6呢

咁咪刷C6

唔會難出左想要既4*裝咩

唔會 一堆

lihkg3 -1

5星都多到賣

兩個字 兄弟

極速扣分不過易咗拎章

拎章緊要D

報仇又睇唔到人地守果隊開戰見到原來佢都係放一隻

高級覺醒石你地點拎?
淨係見到橙色果粒PVP可以換
但紫色就要合?

正確

星期4應該有更新 貓pool都完

準備升水槍
減命中配大角企鵝應該煩到嘔
本身3件攻裝d技又連發又必爆應該唔錯

平時3拖1升lv 刷開h4-7
如果想2拖2升應該刷邊快靚穩

睇唔明水隊, 唔係俾人冰左出技先會加招技既CD咩?
之前PVP打人地水隊, 第2ROUND出完技俾人不停SKIP ROUND (仲有其他技未用)

咩隊上到大師II

Pvp禁錯打左隊3坦3挑釁報復世界組合，on9到震

AI仲要識得每rd 輪流挑釁

好彩我隊雜牌軍有禁療同埋帶左柳，如果唔係可以直接上一頁

首抽中巫婆
自選揀巫婆再加新手任有2突
有無得諗

你自己隻人中左凍傷debuff再出技，招技CD就會多左回合數，如果你死都唔出技等個凍傷無左先出咁就無事發生

防禦會有章拎？

所以我唔明點解我仲有技未出都SKIP我幾ROUND

係咪你唔夠mana出技系統幫你skip, 你中左凍傷招技本身3 mana變4 mana, 你用慣唔記得左留3mana咪變左無技能出，系統咪幫你skip

以上低級錯誤我都試過

唔係喎我記錯左，凍傷同+mana cost係兩樣野，當我無講過

點解唔3拖1 速刷h8-7

H44 2拖2

垃圾隊大師3 自降大師2

係有bug的 我升緊隻切爾
打c6嗰陣 貓補完之後招技變左紅色數字
cd變左4回合

1坦1輸出帶2拖2
打4-7 /8-7最穩

6星用左我700萬都係加12 魔靈都冇咁過分dllm

Cls

Pvp 見到對面淨係擺左兩隻
2突牛角包同3突貓補
打左廿個回合先贏到打到懷疑人生

隻牛又挑釁又免疫又加防，仲識自補群攻破防
好撚sm, 跟住徙左2400石怒抽貓補得個吉

用緊體質係好好 不過打四下個招要total集中兩回合先用得

佢每升一下都有個補強率
不過都係好低咁解
我升5星15都升到我痴線

牛角唔可以break佢 好難打

成個禮拜係到升6星14~15 難到痴線

練多幾隊用4*+15好似仲好

全新PvP模式'天空之塔'詳細介紹

親愛的力量大師您好！

全新PvP模式‘天空之塔’即將開放！
掌握戰鬥要點，展開激戰、直攻塔頂！
下面將分項為各位詳細介紹！

1. ‘天空之塔’介紹
2. 入場方式及功能選單介紹
3. 隊伍架構
4. 獎勵內容
5. 關鍵重點

1. ‘天空之塔’介紹
EN1_1609842738.jpg

在天空之塔，可以和其他力量大師切磋實力、一較高下！
在天空之塔中可以替換守護龍，
根據階級，最多可組建3支隊伍，並可選擇對戰目標，
根據對戰結果，將可獲得勝點！
勝點將決定天空之塔階級，達到各階級時，可在天空之塔主畫面中立即領取相關獎勵。

‘天空之塔’的最大特色就是‘賽季制’！
有關賽季制的詳細介紹，將另外透過‘天空之塔更新公告’進一步說明。

2. ‘天空之塔’入場方式
※ 通關冒險關卡(Normal)關卡3-3，即可進入天空之塔。

1) 在遊戲主畫面中點選‘對戰’模式
EN2_1609842745.jpg

2) 點選‘天空之塔’
EN3_1609842754.jpg

3) 成功進入天空之塔！接下來一起看看每個選單吧！
EN4_1609842763.jpg

① Main：天空之塔的主畫面
② 戰績：攻擊/防禦紀錄
③ 排名：天空之塔排行榜
④ 點選各階級的達成獎勵圖示，即可完成領取。
⑤ 可根據自身階級入場挑戰。
※ 每天限挑戰5次，可使用寶石追加入場，最多可追加5次。

3. 隊伍架構
根據自身的天空之塔階級，決定可組建的隊伍數量。
- 黃銅 ~ 黃金級：1個隊伍
- 白金 ~ 鑽石級：2個隊伍
- 大師級以上：3個隊伍
EN6_1609842795.jpg

各隊伍可加入2隻替換用的守護龍，最多可組建3支隊伍、共18隻守護龍加入戰鬥。

※ 所有隊伍中的守護龍不可重複，需配置不同的守護龍。

4. 獎勵內容
分為參戰獎勵和階級獎勵。

[參戰獎勵]
- 每回合勝利時，皆可獲得競技場勳章。
- 競技場勳章可在‘名譽商店’中兌換多種優質道具。

EN5_1609842807.jpg

[階級獎勵]
- 達到各階級時，可立即獲得相關獎勵。
- 獎勵內容分別有寶石和魔晶。
- 同一賽季中，各階級獎勵限獲得一次。

賽季結束後，將重置階級和獎勵，且不另外發送賽季結算獎勵。
賽季結束後獎勵將會自動消失，請務必在賽季期間完成領取。

5. 關鍵重點
1) 通關冒險關卡(Normal)關卡3-3，即可進入天空之塔。
2) 天空之塔為賽季制。(詳細內容將另外公告說明)
3) 根據天空之塔的階級，決定可組建的隊伍數量。(最多3隊)
4) 每個隊伍中的守護龍不可重複。
5) 達到各階級時，可至天空之塔主畫面立即領取相關獎勵，且不另外發送賽季結算獎勵。(賽季結束後，將重置階級和獎勵。)

以上就是全新PvP模式‘天空之塔’的詳細介紹！
挑戰比競技場更加特別、多樣性的戰鬥模式，和其他力量大師一較高下！

謝謝。

4隻都未練好，仲話18隻

先6隻80lv

好撚痴線

佢分唔同階要求唔同隊 其實得一隊未練起咪龜住賺黃金果級囉 都係多個渠道拎競技場分同埋賺下突破石姐

咁升下水隊先
水隊係企鵝+冰刀+補, 仲有隻多數用咩

夾硬用pvp水隊過50層
仲未齊裝

即係這話高突紫橙唔洗刷裝啦

邊有可能 佢都22萬5戰啦 裝備先係最重要 高突只係幫你降低些少難度

啱睇返公告
天空之塔隔離仲有個coming soon
係咪玩5隊5盤3勝呀

都要刷呀，未齊裝姐
4個都差鞋未有

呢隊好癲喎..係咪已經無視坦

pvp直接aoe打輸出同補

Btw已棄

我清哂體依家養生game都幾好

- 黃銅 ~ 黃金級：1個隊伍
- 白金 ~ 鑽石級：2個隊伍
- 大師級以上：3個隊伍

明顯18隻唔係你同我玩
係for課長互片
到時應該齊齊放垃圾隊好似宜家pvp咁
拎參與獎大於一切

佛系養生唔知幾時先三隊
買首抽之後都未課過

Cls 18隻
養到下年

岩架啦 重課左仲on9
都被輕課歐狗屈機
技石就得咁多 farm野速度又係一樣

練定幾隻天空龍推圖同C6應該係新手設定既目標

傻啦
玩一個月之後轉Game先係

岩岩先隻滿突滿覺
點升兩隊睇黎要升d藍色英

我都諗住升左D藍色勁角先
反正都幾多隻實用野

你地升得咁快
我開驚第二日玩而家一隻80都未有

我第5定第6日依家最高75LV
靠電腦掛機

咁就一個月

想問光暗突破鎖匙點有？
岀血隊點睇？

有咩藍色英好用
暫時用緊竹林樹佬艾芙土龍

打到23xx分都上唔到傳奇, 係咪bug 左

原來我玩遲你一日
中左邊隻?

傳奇得一個 最高分嗰個

依家光暗KEY依家未有取得住
無話點睇嘅，PVP對面喵奶一個免疫DEBUFF隊唔使玩

KEY關真係好難打到高輸出
我企鵝+羊+貓補+冰刀比盡都係26萬傷
打哂咁多TURN

好想拎多兩條藍KEY

笑左

你果隊打幾多

每日掛撚到天昏地暗都未練好4隻 都唔知係我玩隻驚定隻驚玩我

兩張卷中同一隻嘅機率係幾多

證明你真係未掛到天昏地暗
我日掛夜掛 用石買體已經升緊第二隊

AUTO 30幾咋

恭喜哂

有冇試過手動
我手動26auto21
btw你依家咩隊

反正要練18隻 下隊機械隊先

垃圾火隊
原來40

手動要配貓補 留三rd buff 最多打到70萬
過百萬嗰班真係真心唔知點打

你有冇練齊埋後備兩隻先 有唔難啵

咁又真係無
資源都用曬去升6星裝 都幾後悔

機械隊勁呀 玩迴避隊

等你練完轉頭出7星

我六星都唔升住
食資源太多啦

呢隻會唔會大力過火劍（尼格）

要練有100%命中技既隊了

升到了

有老大咪搞掂

想養鷹 大力過火劍？ 諗住爆晒佢技

副屬都幾尷尬

白字wo 全部去晒爆率同效果命中 我俾95分

望多次發現好勁 點解咁好運

要練d綠卡藍卡了
有無推介？
除左火

負碌 爆傷同效果命中應該係一下 5~7% 爆率3~5%

睇唔明勁喺邊

唔識貨

如果爆擊傷害係紫字會勁好撚多

差一rd

下一個池係[蜥蜴老大]

傳說級：上限擴增至超凡10階段

課長終於有野玩 值
但唔出新關

抽呀

新關咪天空之塔 佢開放超凡上限係配搭埋天空之塔 因為個塔係派鑽同超凡石

根據難度，增加調查覺醒次元的道具掉落率。

無消buff?
王有招30%減傷

要啦
日日打都未撚出過紫

有點運氣咁搞掂咗 我隊野無消

真 懷疑冇實裝

兩隻都唔同品質 紫色實大力過藍色架

佢果隻鳥人 依家咁已經夠暴擊率
另一件裝換暴擊傷害就正

無限刷8-7

x2

本身老大突1
儲左4k 石試試運氣

似係
每日都係2藍8綠

試緊1帶3 但勁慢

1帶3咁堅
超過20回合我都頂唔順

推

4) 調整部分守護龍的範圍治癒技能使用方式。
- 自動戰鬥時，體力低的隊友越多，使用治癒技能的機率越高。

終於肯改番

但細罩取代左大罩好似仲未改

官方： 慢慢黎

證明咗唔係bug黎

老大升邊招技先

惡羊好細力
火坦又好似唔夠坦

惡羊細力 炎鰭唔夠坦..

我都係用呢兩隻

唔知係咪未升爆覺醒同裝
火坦成日死 惡羊打人好似r痕咁
靠竹林輸出

唔係場場過到
都係2帶2穩啲

今日終於突滿左我第一隻橙角安柏
打人啪啪聲

6覺招3技勁痛

打3個好爽

升滿左佢啦 好好用

裝問題喇巴打
惡羊大力到pk

4>1>3

蜥蜴老大你地點配隊?

我自己就竹林 樹人 祖魯 老大
坦應該可以再改善

竟然唔係爆3先

想問惡羊附魔要配咩

1-4係回血消buff機制 打C6好撚好用
3技要唱2回合太耐 pve auto無乜feel
pvp有1-4拆嘲好似都唔洗點用3技就完埸

不過梗係升爆曬3招最好

個個都練18張傳說？

6) 修復施展變身技能時，未套用蒼穹石效果的問題。

- 修復風刀鋒、胖費茲在防禦隊中施展變身技能時，未套用蒼穹石效果的問題。

呢隻要練了
同想問下幾時更新? 又要重課

有無人有高突水槍+企鵝號想放? 留Tg

我竹林 樹人 祖魯 三弓

吓，即係依家變身後既技能攻擊力未計d裝備？

防禦隊中 唔怪得佢一變身就脆到笑 滿突都可以一刀就死

你咁講又係，打人地個d風刀好似薯片咁

終於打贏圖書館第三層

消buff回血 唔係2技打2下好d咩

放咁個ac
滿突花女 滿突貓補
留tg

玩過滿突 建議 3>1>5>2>4（其實可以混點）
原因：
3技未升滿無70%，覺完有2RD加攻好用好多
1技禁治耗費少冷卻快，PVP必用（亦是輸出手段）
5原因係加滿多40%體（我自己配火狐等蜥蝪做坦），全場最肉最好用
2技當輸出技而已，而且3回冷卻不優
4技本身已有幾高機率，有限資源下點滿CP值較低

單傳說陣容
老大、土龍、火狐、惡羊（火狐俾嘲老大做坦）

雙傳說建議入竹林
三傳說建議入三箭
四傳說入埋女巫

牛佬咁快棄驚

一開波死隻艾芙都磨過關

勁野黎，1技2費破3防，2技每回合出招。
裝備好少少攻擊力都好可觀

自膠 原來講緊３隻過關

靚陣黎 用左番唔到轉頭

10-7卷出火獸 9唔搭8嘅

3技覺完升滿都要唱2RD
30粒石換多20%增傷 我覺得除非重課如果唔係唔值

竹木升爆12技升咩技好
呢家存石存到3千幾等靚pool all in

4技

30日中電鋸突1
可以玩了

巴打你咩隊

電鋸？

30萬戰結束守護龍生涯遊戲荒中

就更新 頂住

真係弱智 失敗先加0.1%

你升到+12見到跳咁少都仲升落去 呢個副屬stat 5星都做到

咁快 唔等埋佢更新

1點更新
好似pvp幣可以買技石

淨係要暴傷暴擊夠架啦我

老大配咩陣

就係雙暴你跳得都無過半 雙10以上5星都做到但成本平你好多 6星我會逐下+3 +6 跳得靚先升上去 同魔靈一樣 副屬唔靚唔哂錢

都係既 但我已經行左上呢條不歸路

見到都赤

我一見到佢+3 +6 唔係跳想要嘅屬
就直接分解佢

親愛的力量大師您好
以下為v2.0.2版本更新相關說明。
■ 作業時間：1月7日 13:00 ~ 16:00
更新內容：
[v2.0.2版本更新內容搶先看]
1. 天空之塔全新登場
根據階級，最多可組建3支隊伍。
新增天空之塔相關任務。
每日任務、公會任務、訓練任務中的競技場相關任務將變更為對戰任務，也適用於挑戰天空之塔。
天空之塔賽季為期2週，經過1週休戰期後，將展開全新賽季。
日後將有可能配合遊戲日程調整休戰期，屆時將另外公告通知。
(各伺服器時間第一週星期一6點開始，第二週星期日23:59結束。)
達到各階級時皆可獲得獎勵，且不會另外發送賽季結算獎勵。
2. 天空之塔紀念活動
1) 挑戰天空之塔，每天送特別獎勵！
活動期間：1月7日維護後 ~ 1月17日 23:59 (各伺服器時間)
活動內容：根據天空之塔挑戰次數，每天發送豐厚獎勵！
2) 天空之塔活動商店
活動期間：1月7日維護後 ~ 1月17日 23:59 (各伺服器時間)
活動內容：使用天空之塔紀念幣，即可至活動商店中購買各項優質道具！
3) 連續14天！簽到送好禮！
活動期間：1月8日 00:00 ~ 1月24日 23:59 (各伺服器時間)
活動內容：連續14天！每天簽到，高級召喚券、寶石等優質好禮大方送！
4) 幸運寶箱活動
活動期間：1月7日 15:00 ~ 1月21日 15:00
活動內容：
(1) 每天消耗能量，通關任務！即可獲得開箱機會！
(2) 開箱拿好禮！
(3) 根據開箱次數，發送加碼獎勵！
3. 追加'曲山賢者'召喚模式
- 有較高機率可召喚出傳說級[蜥蜴老大]！
- 開放期間：1月7日維護後 ~ 1月21日 22:59
※ 限定召喚模式將以各伺服器時間為基準進行。
4. 擴增超凡階段上限 & 全新道具─超凡之星
擴增英雄及傳說級守護龍的超凡階段上限。
1) 英雄級：上限擴增至超凡7階段
2) 傳說級：上限擴增至超凡10階段
新增超凡之星，為超凡6階段以上的追加材料。
新增光/暗黑屬守護龍專屬的超凡之星(光/暗黑)。
5. 超凡之星可在光之商店中，消耗魔晶進行購買。
調整技能平衡性及修復技能相關問題
1) 修復部分守護龍的技能會造成我軍死亡的異常問題。
相關技能對我軍造成傷害時，體力將不會降低至1以下。
我軍所受傷害將不會受到暴擊/增強效果影響。
[蜥蜴老大]
-> 注入蛇毒/注入劇毒
[火焰沃夫]
-> 騎乘火箭/抓緊扶手！
2) 部分守護龍的技能將可在每回合的第一回合發動。
[企鵝潘]
-> 至尊大師(挑釁效果)
[巨樹雷克斯]
-> 生命樹人(恢復體力、增加防禦力)
[波動艾爾]
-> 強風之力(增加命中率)
[炎鰭人]
-> 殘暴熔岩(增加防禦力)
3) 修復技能套用方式和說明內容不符的問題。
[獨眼波仔]
-> 修復'分解雷射槍'技能說明為增加傷害量，但實際套用為增加攻擊力的問題。
4) 調整部分守護龍的範圍治癒技能使用方式。
- 自動戰鬥時，體力低的隊友越多，使用治癒技能的機率越高。
[神秘貓凱特]
-> 獅身人面法杖
[電鑽猴]
-> 香蕉炸彈
[螢翼偉恩]
-> 搖擺轉動/碎晶環繞
5) 修復霸氣角頭羅斯的'包在我身上！'被動技能問題。
- 修復霸氣角頭羅斯的'包在我身上！'被動技能，在陷入無防備狀態下受到傷害時會套用的異常問題。
6) 修復施展變身技能時，未套用蒼穹石效果的問題。
- 修復風刀鋒、胖費茲在防禦隊中施展變身技能時，未套用蒼穹石效果的問題。
7) 修復[庇護]效果相關問題。
- 修復已套用[庇護]效果的隊友仍會被技能造成傷害的問題。
6. 名譽商店全新商品上架
名譽商店中，新增高級技能強化石。
7. 調整競技場結算階級套用方式
為了提高競技場的競爭性，將於賽季結束及結算後，以低一階級的狀態開始全新賽季。
※範例
變更前：黃金 1階級 -> 黃金 1階級
變更後：黃金 1階級 -> 白銀 1階級
8. 其他優化內容及問題修復
修復遊戲連線異常問題。
在推薦公會列表中，優先顯示可加入的公會。
根據難度，增加調查覺醒次元的道具掉落率。
修復競技場中敵隊卡組顯示位置問題。
在道具說明中，追加獲得處相關內容。
優化商店UI。
星之商店中，新增英雄技能強化石商品。
9. 1個全新特別禮包及3個新年禮包上架！
- 全新特別禮包可至禮包商店 > 特別禮包分頁中確認。
新年禮包1可在禮包商店中購買，新年禮包2、3可透過主畫面左下方的‘活動圖示’確認。
新年禮包1、2、3販售期間：1月7日維護後 ~ 1月21日 23:59
※ 禮包販售時間皆以伺服器時間為基準。
■ 1個特別禮包上架
[進化的光輝禮包]
：20萬金幣
：能量x300
：高級進化的光輝x40
■ 3個新年禮包上架
[新年禮包 1]
：10萬金幣
：高級進化的光輝x16
：高級覺醒石x16
[新年禮包 2]
：寶石x1,250
：20萬金幣
：限定召喚券x30
：紅色藥水(L)x50
[新年禮包 3]
：寶石x2,200
：30萬金幣
：傳說技能強化石x5
：傳說突破之鑰x10
10. 已結束的活動
以下為各活動的結束時間，請把握時間趕快參加！
1) 聖誕節輪盤轉轉樂
-> 1月7日維護前
2) 聖誕節限定召喚活動
-> 1月7日 23:59
3) 聖誕節紀念簽到活動
-> 1月7日 23:59
※ 活動結束時間皆以伺服器時間為基準。
作業期間將無法登入遊戲，
請務必確認公告內容及作業時間，以免造成您的不便。
謝謝。
※有關在韓國、亞洲伺服器中發生的討伐惡勢力結算問題，已透過Patch作業修復完畢，恢復正常，
我們也將發送200個寶石，給予相關伺服器的所有玩家以表歉意。
針對受本次異常問題影響，導致寶石獎勵數量錯誤的玩家，將根據下列方式進行補償。
1) 超出應獲得量時：將扣減超出數量後再發送補償。
範例) 若追加獲得100個寶石，僅發送100個寶石補償至收件箱。
2) 低於應獲得量時：追加不足的數量後再發送補償。
範例) 若不足100個寶石，將分別發送200個、100個寶石補償至收件箱。

垃圾禮包

佢d 禮包性價比真係好低

新年禮包 今日7號啦

冰刀個技係咪怪怪地，個被動係會cancel左人地個冰傷而個傷害又唔係咁高

有無玩緊既bada 有心得share下諗緊練唔練黎夾下隻企鵝

營運昏迷左

消凍傷Buff打多下 真心Kai

平行時空

pvp好勁喎
兩招加埋就等於多招70%傷aoe
利申返

因為好似浪費左企鵝同佢自己freeze個effect咁

Btw企鵝滿突應該好爽我爭兩下

見到你呢個陣一定唔會打
企鵝同冰刀都好嘔心

想問問水隊多數都係會企鵝冰刀補 加隻羊頭？

咁冰刀果兩招唔係0cd架嘛
企鵝滿左被動好易凍中人唔洗怕解左

應該百搭 但我火隊本身已有禁回 拆坦都快
老大我會配暗龍毒隊/其他單體隊

活動送技石仲多過買禮包

農曆新年

企鵝係咪唔適合入混隊？簽到卷中左

開10倍速未

com2us 通常都係咁 禮包其實唔係話好抵 但會送野俾你 肯農肯慢慢玩就得

我岩岩都中左

天空塔買次數咁貴嘅
唔買唔通好難上分？

蜥蜴老大有冇話幾突先好用

說好的增加掉落率呢

普通玩家老閪都唔買
依先得一隊

0加幾多都係0

LIHKG2 -1

乘

終於

diu
個更新得啖笑

UP永遠唔會中UP嗰隻

抽箱個活動收得咁埋
差d冇做到

仲無無得換紫色料既

咩活動

今日個塔要俾錢打10次先解到啲任

點都俾啦 150石姐

公告拉落d有個寶箱活動
同上次一樣消體俾次數你抽箱

屌我以為150石先得一次

原來150石係5次

賺夠幣買哂堆進化料 覺醒石同技石就算
好似總4380幣
每日打5次得400幣 活動10日有4000
其中一日打10次就夠 好似係

利申數學U

除非好有強迫症要做足日任 唔係你少左呢5次其實之後都可以換得哂D野

有無人打覺石關
唔出覺石，剩係回番體俾你，次數又唔扣？
我兩個ac都係咁

都係既 個150鑽換多1粒傳說技石加1粒高級料
不過每日打足10場有 高級券一張 仲有幾十粒中級料
好似有賺

我預自己唔係日日打

唔怪得多咗體

邊位巴打 硬撚到閪 打足我45round

你地會唔會買埋pvp幣果個技能石
每日買齊一個月都好似夠升一次技

體無多，你入場扣幾多，佢完場補番幾多你

今次真係打手打到打個和

想問下個新pvp 點解要3隊 岩岩打完都係一隊加多2隻後備

你睇唔到佢分三隊咩
你唔放
人哋咪打你一隊就贏

睇返公告
低rank 一隊，中rank 兩隊，高rank 三隊

滿突

課完金抽咩好?

仲有每日可換體力+錢+1張抽卷

就咁篤一篤好似6日定7日都買次數就可以清哂佢間shop

等精算師出手

咁計法，你唔追分數其實都冇乜意思
150石抽一下比多少少體同錢你

大家記得玩呢個
收埋左係公告度

點解日日都要買 今日買係因為維護拎少左12點果轉 之後2次12點重置次數就自然每日都有10次俾你完日任啦 除非你要買次數打排名姐 咁就要計佢D獎既價值

尤其是依家老大UP 送彩卷就話姐

好彩你提一提

哇屌 無睇到 咁閪架咩

不過我都計錯數，每日換金幣同體力係各5次，我以為得1次

每日150石多咁多野點都係抵買

你又有練？

有幾多野
最重要係換得晒啲獎勵姐

我得一隻
我都想玩

咁唔好買次數啦，我錯

擂錯

突滿 但技無石升

傳說石真係難入手到嘔

開始練下啲藍色勁寵

有邊d勁

記得前幾頁有人講過下
刷碎for升裝
最有效其實係刷c6定c2?

巴打賣左未 有興趣

TG: chunsun123